手足，人地要拆rb/要入嚟由得佢，要記住be water 流水式抗爭

不要重覆14年佔領的錯誤 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔知係咪過咗5個月
啲人厭倦咗流水式抗爭
而家又返返去佔領時代
死都要守一個地方